祝所有打5p字嘅mk同埋一眾狗公狗乸冚家剷

希望d打埋晒mk字嘅5p
同埋係d交友post自拍同求偶交配嘅狗公狗乸
快撚啲冚家剷啦 咁撚大個人連字都唔識打 唔死都無撚用
仲有班想交配嘅畜牲 想扑野自己開個group慢慢傾啦
唔好阻撚住晒人地上lihkg得唔得？正一同班蝗蟲一撚樣，污染晒一個好地方